有冇人好封閉自已

明明我已經好努力做好自已
身邊朋友總係唔欣賞
仲要笑9你
有時候自已唔開心都唔敢同人講
然後人地拎自已唔開心嘅野黎講，自已就只會自嘲笑下算
覺得自已好撚廢
成日收埋自已
淨係識擺個笑面出黎 明明唔開心
成撚個演員咁

Ching 係唔係雙子座

可惜唔係haha

我相反 太鍾意同人講
點知原來背後一直比人笑都唔知
你以為做緊自己 其實大家都笑鳩你

呢個我試過
所以我依家乜9 都唔講
幫唔到仲分分鐘笑9我
寧願聽人講

笑到好攰

好憂鬱

咁樣係因為你冇自信組，試下搵下自己嘅興趣同自己嘅專長，然後努力去向果方面發展，唔好理其他人吧嘅目光， 久而久之你就會有改善。

same

*姐

Same here
做人虛偽啲好
好少人鐘意聽真話

呢個我buy
不過未揾到適合嘅
或者太多藉口 所以冇做

除非同個條友好熟，唔係唔會同佢傾私人野

我係一開始收收埋埋
只聽人講
之後身邊d人成日話點解有事都唔搵佢地
到宜家真係咩都講
又比人笑
做人好難
將人地係地獄救返上黎但救唔到自己

樓主你做好自己無錯到呀
你拎個真心出黎, 但遇唔到欣賞你既朋友.
雖然無辦法同人傾訴, 樓主都可以搵下岩自己既減壓方法咁